一齊黎睇下拜登上台後將會推行既政策

企業稅：廢除特朗普一半的減稅措施，並設定 15%的最低公司稅率

個人稅：對高淨值人群徵收財富稅；提高對高收入者徵收的資本利得稅；將最低時薪標準翻倍至 15 美元

健康護理：透過提供公共保險的選項來優化奧巴馬時代的全民醫保方案；削減藥價

財政政策：再撥 2-3 萬億美元用於刺激疫情時期的經濟；在綠色基建方面另外增加數萬億美元投入；禁止在聯邦土地上開展鑽井作業；對生物燃料採取更嚴苛的標準；重新參與巴黎氣候協定

監管政策：強化對銀行業、能源和科技企業的監管

對外政策：與盟友合作挑戰中國；重新加入跨太平洋夥伴協議（TPP）等

放棄引渡孟晚舟，向中方示好

發大財計劃。

Feds minimum wage double 會好多小生意執笠
加州都係咁話

美國啲樓平到笑（加州紐約除外）
但最低工資$15
香港樓價冠絕全球
但最低工資幾多？

制裁特朗普企業

咁香港生活消費平，交通平，稅平你又唔計？
你食個垃圾m記早餐都12蚊美金
所以計返香港買樓個首期其實等於人地交十年既稅

等破產啦
咁加稅法D中小公司實死
國債升到咁仲諗住放多兩三萬億
死得啦

咁睇其實甘過特朗普
得一個tpp就搞得死中國
biden係笑面虎 Trump就係無牙老虎
得連登仔先相信Trump係反共
事實上biden當選先真正係中國末日

你講呢番說話果陣有冇笑

文科仔講野真係一D數據都無
點甘法?有無得量化?

跛腳啦
等睇全走數

香港既稅制係反映係個樓價/租金，最後又係落返物價度
消費一D都唔平，交通都係唔平
一個Lunch $50 好撚閒
但大把人一個鍾可能連$50都無
其他發達地區時薪點可能食唔起一個飯?

Ching 幾時去紅館開show
唔好講佢奶共定反共
淨係講佢老人痴呆已經無撚用啦

理科仔就咪鳩學人講政治啦 你估國際政治真係你上下兒登就可以識咩 有無聽過Huntington個名啊撚樣 最撚睇唔慣就係你班社會垃圾 下下以為自己掌控全局咁 亂咁黎最後搞散咗成場運動 仲要以為自己好撚叻 屌你老母啦 咁撚得閒 學下政治幫下香港好唔好？垃圾

請問tpp點搞死中國法

真。PR五毛

成個國家一半人反拜登，點推行？

想幫侵係最受歡迎總統排名升一位 因為佢會墊底

呢隻死泛狗全家死於非命

講講下制裁錯其他國家，打仗又可能唔記得核彈pw要寫係枱面啲memo紙到

拜登係會變成21世紀既張伯倫
放長雙眼

係咪全部野都要過house同senate?
定係學番侵簽EO玩big government就得

侵做到呢步係因爲McConnell個批共和黨傳統派支持侵
拜登基本上去到宜家只可以拉攏共和黨傳統派
New Green Deal，加稅呢d絕對會減辣
唔係全部野基本上都唔使旨意過兩院
當然共和黨傳統派好快就會逼侵認輸
共和黨或成最大贏家